又到一年一度父親節，各位點同組爸慶祝？？

玩觀音坐蓮

69互含

Hehe